警察狗宿舍有冇放題食？

定會嘈親人地屋企唔比食?

請善用起底功能

你話3隻警狗? 其中一隻仲要自己人打傷?

心理壓力 或者去跌雞蛋

咁既程度只會嬲唔會驚

邊一區？